[曼德拉效應/唔google即答]命運自選台英文名係咩

唔好google 即答

Click

樓主去咗邊
唔係叫click咁原本叫咩

Click
又賴鳩Mandela Effect

唔記得係 Click 定 the Click
中學上堂有睇過

樓主係咪諗住叫Channel?

自己記性差就賴曼德拉效應